「N號房」74少女淪性奴！韓190萬人要求公開嫌犯長相 26萬會員急問：紀錄怎麼刪

「N號房」74少女淪性奴！韓190萬人要求公開嫌犯長相 26萬會員急問：紀錄怎麼刪

南韓「Telegram N號房」性剝削事件爆出年齡約介於24至25歲的犯罪集團以詐騙手法取得女性個資、逼迫其成為性奴並加以性虐待，且可能有逾26萬男性共享非法色情影片及照片，已確認的受害者至少有74人，其中16人未成年，點燃大眾怒火，近幾天高掛入口網站熱搜及推特趨勢榜，要求公開嫌犯身份的連署更在短短5天內突破190萬人響應。

綜合韓媒報導，一群男性2019年2月起詐騙及誘拐少女成為性奴，利用即時通訊軟體Telegram聊天室建立1號至8號房等8個聊天室，分享性奴在身體上以刀刻下「奴隸」字眼或將蟲放進下體等性虐待影片。同年9月前後，他們改以其他名字建立新的聊天室，這8個被稱為「N號房」的聊天室便消失。

N號房消失後出現的多個新聊天室中又以「博士房」最為有名，透過聊天室分享性虐待影片，網友須以虛擬貨幣支付一定金額的會費才能加入，成為會員。2019年7月以「博士」稱號出現的嫌犯透過威脅方式取得女性個資，逼迫她們拍攝影片或照片後上傳到聊天室，且臉部沒有馬賽克。

他們慣用的手法是利用社群網站或交友軟體搭訕女學生，偽裝成同年紀的學生與對方聊天，接著傳給對方一串網址假意警告，「這個網站好像有人公開妳的照片和個資」，引誘對方點擊網址。點進網址後會跳出必須重新登入推特帳號的視窗，而女學生只要照做，嫌犯就能取得帳號密碼和女學生曾在推特輸入的手機等個資，進一步取得通訊軟體上的照片、就讀的學校和居住地等資料。

接著他們會偽裝成警察聯絡少女，稱她被人指控在網路上散播猥褻物品，宣稱已經掌握她的身分，要將她移送法辦，讓受害少女嚇得趕緊求情。嫌犯便以此威脅少女，「當一星期的奴隸就放過妳。」

幾十名女學生在這段期間受盡虐待，被迫拍攝拿刀在腿上刻字、針穿乳頭、以刀或剪刀等危險物品自慰、亂倫等影片，或被帶到大街上、要路人摸少女胸部等驚悚行徑。聊天室裡除了充斥這些影片，少女的姓名、就讀的學校和幾年幾班等資料都在其中流通。少女若試圖逃跑，嫌犯便揚言公開她此前拍攝的影片和個資。

25歲趙姓主嫌涉於2018年12月至今年3月間製作性交易影片及經營博士房，已被逮捕收押，此前矢口否認自己就是博士，直到近幾天才承認。他曾是大學校園媒體記者，撰寫不少政治新聞，為避免身分曝光，長期僅靠Telegram對同夥下達指示，因此13名共犯從未直接與他見面，也無人知道他的身分。

趙嫌首先在Telegram上建立一個「試吃」聊天室，任何人都可加入並觀看影片，有意願加入會員的網友則依其支付的會費高低決定其可觀看多少影片。1級付費聊天室需付約25萬（約6031新台幣）虛擬貨幣會費，2級為70萬元（約1.7萬新台幣），3級則為150萬元（約3.6萬新台幣）。

警方已經在趙嫌家中搜出疑似以虛擬貨幣換成的1.3億多元（約314萬新台幣）現金，且該聊天室同時在線人數最高達到萬人。由於他不時會刪掉聊天室重新創立，目前還未掌握全體會員人數。另有消息指出，博士房會員一度達到26萬人，不僅觀賞影片，更經常以「性侵她！」的文字訊息起鬨。

近幾天社會要求嚴懲、公開嫌犯及會員身分的憤怒聲浪高漲之下，「註銷Telegram帳號」、「刪除Telegram紀錄」等關鍵字昨晚都高掛推特趨勢榜，可見曾在N號房或博士房內的網友開始感到焦急。

南韓最大入口網站Naver的發問平台「知識iN」也湧入大批網友提問，「不小心進過N號房，下載過幾段影片，事情曝光後註銷會員也刪除Telegram，這樣會被罰嗎」、「曾經下載過大概2段影片，但手機已經丟了，帳號也註銷了，這樣就不會被罰嗎」。

過去發生類似犯罪事件時，由於這些社群媒體公司總部都在海外，儘管南韓警方發函請求協助，也經常得不到回音，調查因此受阻。但隨著N號房嫌犯落網，這起事件近來引起大眾普遍關注，演藝圈也不少大咖藝人發聲。警方2月成立「數位性犯罪搜查特遣隊」偵辦此案，22日也承諾，雖然請Telegram協助調查一事需要時間，但一定會逮到其他嫌犯。

睇落幾正，有得玩女又有得賺錢，唔知香港有冇市埸

有冇流出

seed?

韓國咁多變態野又邪教，都擋唔到崇韓撚講韓國係亞洲第一

睇落就好玩 但隻雞係你老婆或者個女就唔好玩

NTR

咁撚恐怖既事
連登仔第一反應竟然係問seed同覺得好正

係性奴

FBI

仲顛過我寶島
反而av大國最正常

不如叫seed登仔算啦

因為比你班狗上曬嚟囉

DLLM

上面咁撚多變態佬

睇得太多

屌你老味笑撚咗
同你意見唔同有人性去同情呢件事就係狗
兒登

仙水就因為睇左黑之章黑化

AV大國=美國？

婚紗嗰隻？

好撚殘忍歹毒
垃圾國家

國營

要用刀劃大脾寫字咁on9

連登仔:南韓手足黎！

點解消失一星期
屋企人會無反應？

睇childporn 都理直氣壯

Pm詳細傾下

終於有個正常人

最慘係d女仔

無爆出黎代表正常?

連登仔 ： 崇韓

26萬，身邊一定有幾個係其中一份子諗起都覺得嘔心，全部公開啦呢班人抵撚死

當中「不可公開的名單」據說係牽運到日本皇室
曾經有個youtuber拍左條片講呢單野
佢有提到皇室 之後連片不久就消失左

不嬲都話如果連登治港 香港將會變成阿富汗
或者伊斯蘭國

香港d狗已經做緊
不過無拍片

片？

This is連登

俾錢入會根本係助長兇徒行為，最好拉晒26萬人

我係男人都覺得好撚恐怖呀屌你老母臭閪

當要去到想像「係你老婆或者個女」先明既人
已經好無同情心

同埋咁慘就唔好話人係雞啦⋯⋯

全部物理閹割就啱

好變態，希望黑警d老婆仔女可以係受害者

你老母就有市場

尊重啦

頭幾個回覆把口真係臭撚到

睇完覺得好撚恐怖，好心痛
點知呢到都仲要有啲人覺得正同要seed
係咪痴撚左線

台灣先係亞洲第一

up

幾時都有人玩膠架啦
仲未慣咩?

自慰咪算囉
點解要針穿乳頭腿上刻字
好撚痛啊師父

'痴撚線國家

Eminem首bad guy現代人要聽下

真係去傷害女仔wor
大家仲扯得起?

之前偷情網站Ashley Madison資料外洩
有人整左個假既查詢網站
驚死嗰的會員一入資料去查
反而會俾個系統紀錄低

癲過av劇情

泡菜同印度都係女人地獄⋯
有邊次會告到班畜牲

日本的話一鳩樣

泡菜幸福JJ

咁變態 你打埋我果份

歡迎來到連登

韓國不意外

我都嚇親我以為頭幾個留言
會係話好慘

cls

人性本惡

韓國26萬男性會員

不小心進過N號房，下載過幾段影片

扮咩唔小心

其實真係好撚變態

又玩蟲又玩刀
又攞針吉乳頭

上面問有冇seed個啲唔該自己諗下你個腦係咪有問題
睇得AV多都唔好將呢啲慘劇合理化

不服來辯

港版N號房事件-貼自己老婆女朋友SP身材

幾時死

你老母就雞on9

唔撚講以為你係香討留言

好似deep web 入面會有嘅嘢咁

Pm
我諗以前有去過大陸一線城市工幹嘅人好多都知其實大陸好多呢類黨營私雞場
正常嘅有，幾變態cls嘅都有，但堆貨都係班黨部玩完放出嚟再賣，所以其實諗起都覺得核突

有跟老細同支分部班大野去過正常場陪酒，但覺得好核突無玩過

貨源係……

熄咗個mon就睇到

我覺得係受害者 唔話啲女係雞嘅連登仔聽唔明 連登仔覺得全世界都係雞

唔係同人唱反調就係假膠
呢啲「假膠」好劣兼唔好笑

屌你老母
仆街死啦
黑警思維先講得出呢種仆街嘢

[有圖] 而家對家將矛頭對準渣哥，渣哥出聲明霸氣反擊，其實藍紅店係咪真係好唔掂？

求幫推

玩到咁變態
開鳩哂d變態個名佢啦

日本仔深明總有人有變態一面，
所以選擇拍AV比人洩慾
南韓就少，所以有呢單新聞同周圍都針孔鏡頭玩偷拍

年中唔知有幾多港女一路喺當地追緊星
但比人拍埋去廁所都唔知

依隻又真係一早block 咗，唔記得係警甴定五毛

收爹啦屌你
完全唔撚識尊重女性
你試吓如果你係嗰啲女仔
你會係咩感受呀

所以韓仔依家都開始有AV
係咁壓抑嘅文化冇系統冇渠道去宣洩其實幾危險

好唔小心下喎

有
文字截圖

因為佢地以為自己好幽默，成班小學雞黎

上刻字、針穿乳頭、以刀或剪刀等危險物品自慰

日本同美國好撚多

樓上班人想要seed嘅，去狗屋睇囉

南韓要徹底剷除邪教財閥政治，老屎忽掌管業界同埋政界先有機會進步

Agree

香港人有病

連登不嬲多玩膠同五毛降低討論水平

上面d人第一日上？

Hello無圖

肯定26萬得男人冇女人？

垃圾思維

就算D人鍾意睇開SM都覺得好變態啦下？
AV果d如果自願都算，呢d被迫都岩睇？
自殘wo?剪左粒lin同刀刻字？
屌你捉哂去砌J啦

睇字都鳩縮
仲有人求片...

諗起前排bigbang勝利單野
可能係韓國男權過大，女性無乜地位，令到佢地完全唔識尊重女性
每個國家都有佢既陰暗面
講真我都幾鍾意韓國，但呢啲野真係韓國發生得最多

周圍都有人渣咖啦 唔關國家事

樓上要seed要圖班冚家剷
小心第日老婆仔女係

平時都覺得連登仔講PR公司好撚on9
不過呢啲雞蟲post喎......

仆街死啦屌你老母

禾地amy系最擁護禾地bts

以道德標準嚟講
呆灣同腥港應該最好

wow
fantastic baby

鳩痕睇av啦 依啲根本施暴片黎

被迫拍攝拿刀在腿上刻字、針穿乳頭、以刀或剪刀等危險物品自慰、亂倫等影片，或被帶到大街上、要路人摸少女胸部等驚悚行徑。

真心想睇咩
我一開始都以為j片黎
睇完內文算撚數

Telegram 會唔會合作

問題係自願同唔自願
不過事實上美國唔少色情網站都有人口販賣問題
（之前見到新聞話有個老母好好彩係賣淫網站見到自己失蹤嘅女掛牌，最後先救得番
所以話女仔一定要保護自己
随便上網揾sp超危險

Deepweb 浮左面姐

祟咩都好過祟支先

26萬是個什麼概念呢
2020韓國人口總數 51785790人，男性有2595萬，女性有2583萬
韓國2020男女性別比是100.4
然後再看一下年齡比 15-64歲人口有3736萬人 比這小或老的咱就不算了
按照性別比 咱再四捨五入 韓國15-64歲男性約有1872萬
這1872萬人裡 有26萬人
也就是每72個青中年男性裡，就有一個人

即係如果再粗略咁計 韓國100個男人入面有一個就係用户 cls

你老母 老婆 女友 家姐 細妹 比人捉左去日搞夜搞
到時仲正添呀

香港多咗咁多浮屍都冇一單有屋企人有反應啦

係人性係好撚黑暗

真
香港幾時有
專捉黑警同高官老婆同個女

喂呢樣唔係狗都覺得慘下話?
個女仔咁就冇左未來架啦,
成世人都活係呢單野既陰影之下。

同情性奴問題 原來有得唔同意見
咁你咩人大家知啦

香港係女人嘅天堂，
男人既地獄

呢啲同dw裏面嘅比算咩
人類的劣根性

香港係咪叫亞洲嚟計相對少呢d......

呢句真係萬能key，套落日本度都得

香港可以睇下3萬人形犬
台灣可以search下新北市

我諗主要問題係香港太撚細,做呢啲野易俾人發現
你做香港啲變態唔想做,二來細膽邊夠POP又毒又柒

班賤種無枉管,
點會冇拍低呀。。。。

第一日上連登/高登?

睇錯74歲

印度癲好多

其實有26萬人join 即係依樣野喺社會上有一定需要
喺保護女性嘅同時 係咪應該將依種元素放入色情行業呢
搵AV女優扮下女童 扮下比人sm 應該已經少好多人犯險去睇真野
一刀切ban曬只會引到人更加好奇

祝你全家生生世世俾黑警輪大米

真係cls,最好mark低曬呢d變態佬，呢d真係潛在罪犯

最慘日韓都奶支

用貨來形容人真係

勝利有冇份

雞你老母咩 細路女俾仆街設局陷害

婚紗小天使?
師兄唔後生

處死班仆街啦

大陸同香港都好多呢d調教性奴 之前唔知邊度見連教學都有 係冇韓國呢個咁高調同咁大

你係咪痴左線？
而家無正當工作做咩？
你要靠犯罪、犠牲女人一生
食軟飯去搵錢？

你係咪咁喪心病狂？
眼字都咁唔開胃
重睇片？
你應該要睇精神科醫生

呢個真係問號
就算比人逼
都唔會有勇氣做呢啲呀?
又唔係拎住你殺人既證據
咁都要驚到咁

屌你

睇落好玩！
你on9 ga
人命黎ga
呢D傷害伴隨一生
包括犯人、受害人

係囉 報警由佢公開算啦
咩切乳頭 點會做呀屌

你咪係個隻變態狗lo

Deep Web materials

除咗少部分av其他就得偷拍片，n號房呢啲，
或者用kpop女團做性暗示，
加上南泡男權又大成咁，
kpop同愛的迫降又令亞洲其他女對住佢地變easy girl
啲所謂oppa咪做盡變態嘢都覺得自己大撚晒，根本得個樣

班韓仔之前一邊屌 勝利果堆明星道德敗壞
其實一邊自己都dl咗n號房片仲有普遍韓國人都係睇低女性

希望只文字討論

成班參與過既想甩身

就係韓國變好緊, 呢D 野先爆到出黎

中俄歐美都一樣有呢D事
而且已經差唔多到默認既LV..

愈發達嘅國家/上流嘅社會 人渣愈多 而且比起窮人 個心理更加變態

咩國營呀on9!!
你去做受害者呀！
放蟲入性器管
用利器自慰
垃圾

痴線，宜家講緊兒童色情喎
對一個未成熟既身體有性幻想都好撚變態

乜撚嘢嚟

你放心啦
你好快會被人周到

拉
唔好回

一定有唔少明星會員

你講緊我定咩

屌你亂鬼龍咁

支那蟲一向都唔係人架啦，叫蝗同狗又得
而家事實上佢地的確係黨嘅貨物，只係客觀描述，左膠就死番出去吸WARS啦

變態佬唔會因為你ban就唔去接觸
只會搵更多非法途徑去睇去搞 好似依單野咁

求其av圖都冇張

有人性嗰個被你屈狗
單機啦屌你老母

弱智仔再學下字，學識閱讀理解再衝出嚟柒啦

呢D場合講咁既說話重玩膠？？
你知唔知道咩叫知分寸呀！
垃圾

你慣
即刻話你會縱容犯罪
你有機會成為共犯！！

屌

屌你老母

垃圾！
你係共犯

做乜撚野

咁撚樣都要話人係雞
連登仔係咪咁撚ON9呀

想睇🙇🏻‍♂️

終於睇到一個正常 上面班兒登仔真係

對比泡菜
新北市小事

呢D係道德教育問題
縱容暴力社會、及不公平既後果

理性討論
其實AV無人扮幼齒咩？無人sm咩？無肉便器咩？無強姦咩？
海量啦大佬

唔好混淆概念
根本呢班人為既唔係題材，係「真實」
佢地就係想睇真嘢
痴撚線

拉鳩晒最好

泡菜偷窺偷影好猖獗 估唔到N號室呢個仲得人驚仲痴線 呢班性罪犯 po哂佢地個樣出嚟 唔好再係社會立足

咁不如偉大啲，搵你啲細佬女親人去拍

唔好咁痴線啦好心，睇個班人就係想睇真實，先吸引到咁多人課金睇。你估av扮女童sm冇拍過咩

女尊男卑

我宣布印度,台灣,南韓同中國都係性侵鬼國

第一日上網？

非法途徑就係要去打擊啦
宜家呢類題材av都有好多，咁有因為咁d變態無去做無去搞咩？

有需求就係咁，特別係鬼佬，唔係點解東南亞會有咁多雛妓

你係巴打定絲打
基本上依類題材都有曬限制 唔會比你拍得真
同埋換個角度諗 如果無依堆片種 可能就唔止26萬人 係260萬人
我都好憎依堆變態 但如果有方法可以減少個市場 點解唔做

關！
呢個係人權意識問題
市民被操控、虐待既後果

On9
你係度講咩呀!

都要屌
以正歪風
同埋推post無壞處
又唔知佢真心定假膠（認真）

正如黑警日日都濫暴
都要理
都可以同時有有水平既討論

.....原來我放棄阻一件我阻唔到既事會係共犯
你地係咪痴左線覺得個世界好美好唔會有黑心冷血既人, 根本事實係無得你唔慣, 你可以控制到佢地講咩?
*** 又唔係叫你地一齊講埋一份 ***
繼續滑坡謬誤, 繼續扣人帽子啦

韓國特別多宜D新聞, 點解最近新北市無咩反應?

都唔明，點解班友有錢唔去叫雞玩真閪，反而鐘意比錢睇直播打飛機。

利申:a0青頭

飛機杯一舊膠都可以有性興奮, 根本人既淫念係無限制

唔係只係捉走同威脅條女咩？咁點會做到亂倫呀？
如果做到咁樣，唔似只係得13個共犯咁少喎

又唔使踩韓國去顯得香港女性地位好似好撚高咁本身東亞地區男女不平等就比較嚴重，程度高低咁解

邊個都唔好

所以有需求就要滿足呢推變態佬？
對個班受害既女童做成幾大影響，你地打個飛機爽夠喇，班女仔既心理陰影係成世咖，唔係一句有需求就要滿足咯，唔燒到自己真係乜都up得出

如果無依類題材 會唔會有更多變態去參與依堆行為？
我只係覺得 係打擊嘅同時 要更加努力去發展依類片種 比到個途徑班變態去頂癮
打擊係唔會令到班變態消失 唔軟硬兼施點減少依種案嘅出現

我係巴定絲對個討論有咩影響？

要「拍得真」會唔會係技術上問題？
其實人地都盡左力，點解有限制係都要保護女優安全
N號房片講緊切lin頭、搞11歲真幼女，無論如何都比唔上架喎。
定你知道技術上係可行？（真心問，唔係反諷）

係呀
所以我無認為SM片種係有問題

我意思係一部分涉事呢班人
佢地追求既未必係片種
而係真係有人因此受虐
佢地對呢樣嘢覺得high
咁所以你拍幾多AV都無用
因為佢地要既係真嘢

即係sm

男人既地獄！
Are you kidding?
男人自己簡入去ga
無人迫佢
牛唔飲水㩒唔到牛頭低

淫國no.1

因為香港有人權
識尊重別人

港男癈，又唔見其它地方有人跪地被人一巴巴

係要用合法合道德嘅途徑去滿足佢地
我夠好想好理想主義咁 再教育監管執法去打擊依班人 但事實係每一刻都有班細路女比人咁樣搞緊
如果好好咁發展到一個方案係可以滿足到班變態 減細個非法市場 救多一個細路女嘅 點解唔做？
我理得班變態滿唔滿足到 重點係受害嘅細路減唔減少到

《武漢肺炎》全球名人中招List

幾時到香港高官同出名藍絲

CLS開頭啲留言

韓狗

你肉隨針板上
你點佢做咩
玩變態既人係無抵缐
你越恐𢣷
佢地越血腥

第一日上連登?

鵝爸溫柔可愛哦
腥港d電子妓女真世界第一

崇韓撚全面進場

真
唔好合理化依班畜生行為

韓國人真係好撚鍾意玩老強+拍片周圍share

人生垃圾
只有睇變態野先有滿足感

... 我都想係共犯

終於有人屌

或被帶到大街上、要路人摸少女胸部 好似幾正

純粹覺得巴打可能對依類色情行業認識更多
拍得真唔真有時真係技術限制 你講到cut lin頭咁hardcore 就算拍都要係借位/剪接啦 唔通攞女優條命嚟玩咩
但依家大部分嘅依類變態片種 唔係技術上做唔到 而係要面對法律責任
睇得好偏果堆變態的確唔會因為有依類替代品而停 但無咁痴線 或者純粹好奇果班 有冇可能因為咁就唔去接觸堆真野呢？
講到尾我都係想個市場變到有咁細得咁細 起碼少幾個細路女受害
咁多年各國政府都嚴格執法 咪又係每一兩年就爆單類似新聞
想政府做下改變啫

佢地老母俾老豆搞過都係雞，得佢地啲青頭仔最高尚

你係咪咁得閒呀

Ｄ女咁蠢

仆街死啦賤種

你阿媽就有流出啦契弟

五毛黎嫁，連咩登仔呀

連登仔之前都係當女人係雞係公廁，根本無變過

亂倫

垃圾泡菜狗
崇韓既垃圾港女快D去韓國體驗下

班仆街有啲女仔既祼照同個人資料
好似話啲女仔係Twitter po祼照 班人就扮同佢傾閒計hack佢acc定手機
威脅佢地報警 同屋企人同學校講
韓國一公開就冇 俾人講成世 爸媽都覺得你丟架
而且入面好多女仔都未成年 最細得11歲 邊識諗

一開波諗住拍一兩條就得 越拍越多就更走唔到
我估一開始會叫女拍啲普通啲既 例如自慰
拎到你更多祼照同影片就越拍越過份
但啲女拍太多太驚就唔敢反抗

第一日上連登

comment要seed要流出嘅狗仔我屌曬你哋老母

題外話,(利申唔係想淡化性罪行)淨係一單性奴案韓國人都可以5日湊夠百九萬個簽名,反觀香港咁多人道災難,簽聯署反而要趕deadline,大把甚至deadline都唔夠人

仍須努力呀

呢樣嘢真係唔一定關巴定絲事
depends

唔係我講到cut lin頭
係個gp裡面真係好多呢d hardcore嘢

明你論點
我都同意慾望既嘢，係疏導比堵塞好

只係對於呢個方法就有保留
因為風險好高而暫時似乎未見到有人提出有效方案/ 相關研究

無人知道
到底多左呢類型片種，係會滿足左班變態令佢地唔犯案
定反而開發左一班新變態
君不見都唔少性犯罪者，係因為混淆左AV同現實所以走去強姦人
受害人最終多左定少左真係未知之數

其實你只係覺得係一個發達國家出現呢類事係唔合理姐

個主腦智商應該係幾撚高下 但係用埋係呢啲喪盡天良嘅野上面 等睇可能佢童年係俾人虐待/性侵過類似嘅嘢流出 (唔係幫佢洗白，佢應該坐終身)

有av 比佢地抒發，少啲痴線佬

睇完篇文已經唔撚舒服
再睇見到第一頁頭幾個cm覺得好撚噁心
真係好撚驚到時會發生係香港

bam! 垃鳩圾po

屌你老母 你第時個女都比人玩

？？？？？？？

紀錄怎麼刪？
網絡罪行唔算罪行？

睇錯74歲少女

屌你老母呢個post引撚哂啲孌童變態佬/假膠出黎

實會多咗架啦，依家人口販賣咁猖蹶，唔好話東南亞，西方國家都實有痴線佬會為滿足自己去綁架兒童

有病 就算講笑都唔係呢啲時候講呀

社會真係隱藏好多心理變態嘅垃圾
睇留言已經見到連登有一堆
依班人同班垃圾藍絲同黑警無分別
差別在網上依班心理變態嘅人無膽落手去做

但係女團啲女全部都行性感路線，唔知係自願嘅風格定公司逼

全世界女人應該移民香港

其實好多野都發左緊 係你地未去到果個 level 去知
貧窮限制大家嘅想像力
錢係萬能亦都係萬惡
呢個世界根本就黑暗
而呢個亦係大家吹捧出黎嘅世界： 錢>所有野

連登仔世界第一

由細到大都時不時就見到依類新聞
真係睇到好絕望 連韓國依種望落去文明嘅國家
都有26萬人參與依種將快樂建築喺女性痛苦嘅勾當
班女人過得咁慘 班男人面對嘅就只係有可能比人起底 依個世界真係好唔公平好痴線

好慘越睇越覺得香港女仔好幸福，個個地方都有變態佬，年輕人要識得保護自己，私隱意識要有，網上唔好曝光太多野

其實有冇諗過韓國仆街極都有人冒死爆大鍋，同埋至少韓國人團結去杯/告人
而香港啲仆街冇人爆佢哋大鍋

第一日識連登仔咩

梗係！
你唔係阻止唔到！
你係無阻止過呀on 9
你係呢度出現
立埸清晰
係就係
唔係就唔係
你唔阻止就係縱容

你知唔知道
幾多只係幫納粹黨守營既人
自己宣稱無虐待猶太人
亦無參加納粹黨
歷史點判決佢地呀！
無知！
共犯！

如果你見到黑警
你會出買黃絲
因為你相信黑心冷血丶權力
你會縱容黑警
你都阻止唔到佢！
因為你慣左黑警既黑心冷血丶暴力、權力
食屎狗!

其實好難禁止雛妓呢樣件事，例如東南亞，即使你掃完一輪人口販子/馬伕，實有下個會出現
發達國家如歐美咁，就算明文禁止，都有好多痴線佬去以身犯險

i know that feel
所以都明白你會諗 會唔會有方法滿足左佢地
佢地就會停手

但我對人性真係失去希望

情況就好似有人話女仔俾人強姦果陣
可以試試退而求其次
話幫對方含撚 可能射完就唔會做下一步
我知道一定有人咁做係work既
但都係好撚痴線
同埋都一定係有仆街會繼續

最絕望係大家心知肚明
呢26萬賤種係會繼續活得好好

你呢啲人唔死都冇用

係教育出問題呀！
唔係頂癮
變態既人係唔識社交ga

個個岀道嗰陣得十幾歲 邊有咁多自願
有得岀道既話 咩風格都肯姐

犯罪集團以詐騙手法取得女性個資、逼迫其成為性奴並加以性虐待<<剩係呢句已經唔洗講, 全部要拉晒佢啦. 不過泡菜國既女人地位低, 最後應該到係咩事到冇.

如果係
你個生活環境好有問題
你需要人幫
而唔係要睇呢D野
你可以搵下社工
同志願團體
尋求出路

大佬你估佢地真係性虐癖睇片咁簡單？
佢地根本就係鍾意夠真實 可以係現實中凌辱同摧殘另一個人
唔關好唔好奇同性癖事 係人格問題

你係啦
恭喜您！
唔係想咁簡單

有一定需要，就要合理化件事？毒品都有一定需要不如合法賣毒？
你覺得而家av冇sm冇扮女童咩，再重口都有，但係都唔會滿足到啲心理變態嘅人

唔係好唔好玩 直頭係甲級嚴重罪行 不過連登仔仲要問人拎seed 我唔下降人性 驚溝通唔到

泡仔

你老母有無份？

三個都係d平時狂開post蟄伏嘅三毛嚟
唔好咁認真

On9

有 你屎眼比印度佬中出流出精液

佢自己就係三毛嚟

你被人係大街上摸胸都幾正
On9

個風氣都有問題
佢想性感咪自己決定
點解要個個一樣，無哂風格同自由
唔多唔少promote rape culture

雖然班女仔受虐好可憐，但佢地真係好蠢…
有咩可能覺得只要唔會被移送法辦，做一星期奴隸都可以
講真，你一被迫拍攝影片就代表你一世人都會被受威脅，
而家就算拘捕左主疑犯，嗰26萬會員都有可能藉此繼續威脅佢

睇連登又唔覺

因為女有利用價值
D仔無
唔代表D仔唔蠢囉

我好同情班差佬成日俾班暴徒打

同呢條撚屌嘅邏輯一樣。咩大是大非都可以有唔同立場？

你都有對波啦
On9

你係咪咁On9
講D咁既說話

後尾聽返小忌廉我都識啦

你係唔係On9！

結婚隊牛奶

你真係個個comment都覆

啞忍有好多因素，睇番香港，好多時受害人唔出聲嘅原因主要係向家人求助但無人理，同朋友講但佢地唔信，甚至直頭係唔信任司法制度

大佬，成年人都可以比電話騙案呃，人地細女咋腦筍都未生埋，將少少嘢睇作天咁大，好正常啫

之前聽人講過係西方既熟人兒童性侵案入面 如果受害者係女童 通常都係被誘奸 對方會氹個細路女我地只係玩緊遊戲又或者係扮緊佢地係拍緊拖
但如果係男童 大部分都係對方就係直接以暴力同威嚇搞掂個細佬

真心覺得你一世都係自卑
無女、無錢呀！
On9

根本全世界好多黑暗野都未爆出黎，韓國記者不嬲走得最前

好快俾奉俊昊攞黎拍戲

韓國記者好勁，咩都敢爆

Sad but true

都唔夠你on9
過住D無意義既人生
垃圾！廢物！

文盲

已經好多單「自殺」⋯

韓國反而好多
張紫妍事件 密陽女中生集體性暴力事件 光洲聾啞學校性侵事件
仲有好多呢啲性侵/性虐事件 成日上YouTube睇人講
係個社會既文化
韓國男權過大 好多男都唔尊重女性（後生仔好啲）
而且係韓國有錢就大撚晒
張紫妍事件前幾年搞到咁大件事 但因為牽涉到好多財閥都好似不了了之咁
可能現實生活中都有唔少人曾經有呢啲諗法 只係夠唔夠膽做

連登係愈扑街愈無人性就愈多人like。

仇女連登仔唔會覺得呢d嘢有錯

冇囉
未中出就要我養仔

乜又係你呀陳生
On9

你真係以為你無number就捉唔到你?

自貼先啦畜生

seed呢

因為個D國家無人權
唔尊重生命
呢D係國家同人民既責任亦係後果
如果人民反抗
國家就需要做野

屌你老母呀

ching 留低tg交流下

韓國不嬲都大男人國家嚟
睇av拍sm題材啲女都叫自願拍
呢班女係俾人呃去拍
仲要公開晒啲個人資料
呢一世都俾人認住
諗到呢刻你仲扯唔扯得起？

痴撚線26萬人圍係度睇

根本全部都係罪犯

你真係好變態囉，你阿媽唔係女人？連最基本做人嘅底線都冇

係
張紫妍咁大單都不了了之
對呢單真係無期望
分分鐘就算公開左佢地個人資料
其實都傷害唔到佢地

活得好既人
係唔會鐘意睇呢D野

只有活得唔好先會睇
同鐘意睇
佢地好大機會都係被虐待既受害者
程度越深、睇得越血腥
韓國成個國家都病左
佢地要好多心理學家同精神科醫生去醫

佢地要人民反抗

明白青頭有青頭難處

唔係雞

點解要咁樣下降自己去同佢地溝通呀！
有咩意義？
你好寂寞咩？
你無朋友咩？
洗咩就D弱智
你傻ga!

因為佢哋唔係正常人囉，有特殊性癖好，心理變態行為係正常人無法理解

心理變態就拿拿林自殺唔好遺害人間

第一時間搵你老母個臭閪做主角

真係唔可以縱容呢D事
講下都不能接受
不論事件既受害者
係男、係女、老、弱又或者係小朋友
一單都覺得好多

點解你個人咁撚戇鳩？

痴撚線

佢地係睇中佢地弱勢同無助

所以如果遇到有小朋友或者朋友
覺得無助，好驚
語無倫次
你更加要有耐性等佢地比反應你
因為佢地係受害者
咁樣先可以幫到佢

佢地做到作為記者既責任
不怕強權
可敬既人

得啦得啦缺乏人性既連登仔

連登仔話全部女人都係臭雞 佢地唔撚care

咁都有得比較？
依家香港男人好似印度女人咁周街俾人姦殺？

我都唔知邊個係文盲
你竟然用咁少文字答我
你發生咩事呀！
不過知識水平低係咁
明既
因為你個腦記唔到

每個國家地方都有類似呢啲變態嘢
睇下揭唔揭發到架姐
又關崇韓乜撚野事？

之前都以為依家啲人思想有冇咁扭曲
先發現其實連登真係好小眾

拎片睇d 人
同3萬隻狗一樣咁無人性
反送中性侵少女案就咁多人話嬲
韓國發生呢d 事就踩多兩腳

如果香港個女仔比狗拍左片
其他國家人話想睇
你有咩感受呀

我唔認同

咁就唔屌得呀？咁就合理呀？

係圍內SHARE者

養咩仔？
佢個仔
你咁好既
同人拍拖就養埋人地個仔
大愛

支那發生仲多啦 唔記得左李心草? 你唔俾屌直接扔你落水浸死你
仲有孫小果呢? 直接夾2條未成年裸體遊街都冇事 仲做到CEO
係支那冇報道者

你on9 ga
食屎狗！

屌你班連登仔，一面鬧狗性侵女手足
而家咁多女士俾人性侵第一句問seed？？？？？
同班狗有咩分別

戀童強姦者根本應該切J

乜又係你呀
上次見你係村口被人打wo
你係咪又偷人野呀

食屎啦

你又咁得閒呀！
人生廢物

幾百個負評既留言代表表哂成個連登

低級五毛

我有冇睇錯
即係個犯罪者同受害人係冇接觸？
透過網上迫到班女做咁多變態野？

犯罪者係人渣唔洗講
唔係未成年個d
成年人咁樣俾人要脅到真係好神奇
睇過av都知
你俾裸照人係唔會解決到 只會無限lope

你個連登盜版？點見到多人like?

心理變態既人
大部分係
創傷壓力候群症重症病患者
佢地都係受害者

真係諗唔到點樣拍亂倫片
個屋企人唔發現有問題架咩

因為佢地亦都從來無被人care 過

因為忠言逆耳

反彈呀 ！

CLS

祝你第日生既女同孫女
生生世世畀人輪姦

轉自Facebook
青瓦台連署：
（一）公開犯罪人個資及長相照片：

（二）公開聊天室全員個資：

連署教學：
(1)點入網站後拉到最下面看到藍色按鈕「동의」
(2)四種SNS帳號可登入（黃色是Kakao、綠色是Naver會員，外國人就用臉書或推特就好。）
(3)登入後拉到最下面再按一次「동의」
(4)出現「청원 동의 철회 및 댓글 수정은 불가능하오니 신중하게 참여해주시기 바랍니다」按確定，
(5)出現「청원 동의가 완료되었습니다」就是您的請願連署已成功！

正常人：啲女仔好撚慘
連登仔：好似幾正咁

唔認同你地班冇人性冇良心既劣等生物就係五毛

好多都係細路女黎 咩都唔識
比人嚇一嚇就驚跟d變態佬指令做
愈做就愈驚就繼續做 positive feedback loop
所以家長真係要好好教d細路
永遠唔好信網絡上任何人講嘅任何野
呢樣變態n號房令我諗番起之前個個白鯨

你expect一個正常人係驚慌又俾人威脅既情況下會思考到咁多野？

呢d社會垃圾鬼有女咩
佢地自己比人雞姦就岩

屌仲雞姦得落？ 送都唔要啦
叫佢地自己跳落堆填區自生自滅就話

On9，無論係有錢無錢都like玩女人

正啊...

幾時輪到你老母 我都想睇

我真係想知你幾多歲？
你智商好低呀
究竟要詞窮到咩地步先可以只講反彈去鬧人

不如你睇少D變態野
學多幾隻生字
睇多D野
去溝下女好過啦

你答左我點解少數反而代表哂連登先啦

係連登留言唔撚係連登仔咪五毛囉

唔撚係上來做咩

日本有av
表面上無咁變態

泡菜都係將 av合法化算啦

我以為連登好純潔,見到咁多變態我放心了
想開個心理變態/反社會圍爐區會否犯法?

女人=玩具
That”s all,唔好講乜撚係你老婆你媽，玩得呢啲多數無性，老婆一早開發左嫁啦

無人想知道你講咩
垃圾！

Hi 傻仔

呢啲直頭應該死刑

周圍都有人渣係啱既
不過泡菜國特別多人渣

因為男人需要女人
無女人就生存唔到囉
廢物
Baby boy

真 希望佢哋班智障俾狗姦試吓受害人感受

老屎忽掌管業界同埋政界點會進步

On9 仔
Attention seeker
好寂寞呀

亞洲地方仲好鍾意攻擊返個受害女性

係呢個po講老母講女係冇用
呢班社會垃圾唔會care呢d野 佢地老母可能都覺得生舊叉燒好過生佢
唔好expect佢地有正常人嘅emotional connection
報應要報就報係佢地自己身上邊
唔好講佢地老母個女比人姦

西方都係，所以先會有#metoo鼓勵女性勇敢企出黎

唔好合理化你嘅言語啦

好點都有壞兩面，韓國政府唔差，但有啲位左膠咗啲

仆街落地獄！！
一定要拉晒所有人！係所有 包括睇既人！

Black mirror 咪有集將啲睇child porn嘅
Hack哂佢地電腦影低佢地打J
之後用啲片威脅佢地做Task
最後互相毆鬧唔死個個當贏可以拎翻條片
結果最後做哂Task贏埋啲片就公開哂
全部一係家破人亡一係就入去坐

韓國係時候咁做了
唔係靠佢地啲垃圾法律
睇怕有排都唔可以有Justice

下！
你邏輯咁奇怪既
少數人可代表大多數人
你未讀過書ga?
你係五毛On9 仔

所以我話唔計d細個既 佢地冇咩閱歷我明
但高中開始都咁易俾人呃真係...
危機意識太低
帳號密碼唔好亂俾人應該係常識黎
之後俾人要脅唔搵人幫搞到繼續惡化

因為無知囉

一日唔死一日都見到唔同奇怪既事

見到都嘔心 咁樣既心態見到有手足俾人姦俾人殺佢哋可能會話想要圖 極度懷疑佢哋係咪狗嚟

韓國政府邊度唔差？
直情垃圾

好似話就兒童色情只係判1年
其他虐待呀威脅個啲就唔知
但未必判得到終身

唔洗咩都話係狗啦 連登有一堆社會垃圾係好正常嘅事黎
佢地人生嘅意義就係上網做attention seeker同埋ff d變態野

唔撚係呀 風化大國台灣都唔撚止一年啦
Child porn係美國可以判幾百年

韓國=印度
劣質文化國家

咁細個俾Ｄ伯伯玩壞變臭西，將來老公慘！

閹左佢都無人反對

垃圾你幾時死？

但最弊嘅係驚滿足唔到佢哋不突止(因為佢哋係想睇真嘢)，重令到一班有呢類潛意識嘅人覺醒
到時就真係大鑊

社會咁大好多人其實到高中都係傻下傻下 個陣仲係最反叛嘅時候
呢d女仔好多時都係驚比屋企人知自己做乜野 呢d變態佬就用呢個心理黎控制佢地 所以真係要教育做好
姐係好似依家d細路上連登睇d垃圾講野就以為呢個社會都係咁就好大鑊

事實上好多人都係無常識
因為常識無界限
無得上堂學
所以同輩同長輩好最要

真係唔知
要睇當地法律

黃色事業有佢存在既價值
同時都係歷史上最長久既行業

歐洲搞合法化搞的幾好

咪姐係webcam sex中伏
要你比錢
不過男就比錢 女就比片

一黎﹐佢地年紀細﹐個人驚青
二黎﹐韓國女性地位好低
三黎﹐欺凌係好常見既事
如果個主謀真係將個女仔既片同相sd比佢家人朋友
啲人第一反應唔係覺得個女仔慘﹐而係覺得佢不知廉恥
個女仔真係可以一世都抬唔起頭做人
仲有可能啲同學會蝦埋佢一份﹐逼佢做更顛既野
你可以去search下釜山欺凌事件﹐都係咁上下痴線

真定假呀 純文字好難證明d咩

又spin
變態佬毎個國家有
冇必要手足化

咁狗嚴格來講都係香港人啦

睇字都覺得變態

上面啲死變態分唔清現實同劇本?

香港好細加人口密度極高，好難做一樣嘢唔畀人發現

黑警死全家

收皮啦屌你老母冇人要比你d變態佬睇片呀

都唔明啲人點j得落，我連睇重口味av 有sm都好少睇，中意條女淫蕩多啲，相信正常人都係咁樣諗； sm av 條女叫到鬼煞咁嘈咩心情都無哂

咁帶病留學生又算唔算

有咁多A片網你唔去睇，有AV女優你唔睇，呢啲非自願而且犯法，加害係班女仔身上，都仲當人係雞去問有冇流出，搵SP、叫雞都叫你情我願，有價、各取所需。唔明點解對呢啲都可以咁無人性，唔好話我大愛撚，呢單嘢根本唔關大愛事，係人嘅善性問題，我覺得最可怕唔係做個條友，係支持同覺得呢啲事係無問題嘅人先最可怕。

唔止telegram會點做
不過無論佢點做都好，以後都可能會同犯罪掛鈎

完全agree u

到底o架仔定泡茶仔變態啲

呢班係3毛黎，一早封左

日本d變態多數係mild d
韓國係全部based on暴力呀出軌呀
睇漫畫就知
日本d漫畫ff係後宮係咩女僕咁
韓國全撚部都係出軌 殺人 點點點

變態淫賤嘢如果條囡自願玩
咁都係個人喜好偏啲

屌你老母啲囡被迫㗎
仲要未成年
要打飛機睇AV啦
心理變態就睇醫生啦

雞乜撚？
啲囡有收錢？
被迫㗎喎

認錯人

人類可以好醜惡

日本本身有唔少「合法」嘅變態嘢，令到啲人冒險嘅意欲低啲
不過黑暗嘢都唔會少㗎喇，係有冇浮上台噉解

屌真係好撚變態睇字都覺得唔舒服

日韓都係一擔擔

可能佢自己就係狗

入嚟block晒啲變態連登仔

死變態幾時死
做人做到良知泯滅就唔好浪費地球資源啦
你搞返個阿媽做性奴肯定有市場啦

韓國係連最表面個層嘅野嘅題材都好撚變態

想嘔

啲鬼唔鐘意日本av 其中一個原因係啲女優usually show reluctant
所以啲鬼佬av 都係"oh yes, come on"

但亞洲人中意卻拒還迎 征服感
可能自卑感作祟

Agger

同文化有關
始終我哋接觸到嘅韓國同真嘅韓國差異都幾大

卻拒還迎就唔係SM啦
不過都係算啦，唔好喺呢個post度深究呢樣嘢

屌啦，韓仔獲撚獲d新聞都係咁 ，上次有單母子被權貴邪教老豆逼害 又係得d字同 韓文譯中文既cap圖 大佬比d實在少少既野先幫到手嫁嗎

唔係woo
真係好似你
人少少認左佢la

咪係人地都係畀人呃

亦都有好善良既人
就睇下你想企係醜惡定善良個邊
正邪之戰

切

人性，真確如此

兒登大把呢啲人以為留個言出位啲就與眾不同

好玩？有病睇醫生
毫無同理心
畜牲 賤格

睇撚飽佢啦成班咸濕佬

其實，性幻想咁玩，好正，不過真搞毀人一生，何必，睇下av算啦

香港人特別膽小怕事

嫌犯便以此威脅少女，「當一星期的奴隸就放過妳。」

口裡說仁義 身體很誠實 26萬會員

如果唔洗錢
會更多人都會睇
最多邊睇邊屌

屌你老母你搵你全家女性出嚟比人咁搞啦 你老豆老母死係你出世時？

最大問題係個犯未必要面對好大懲罰
甚至捉唔捉到都成問題

韓國其實同中國一樣垃圾

周圍都係cam又多人係附近一齊住好難做出位野

睇留言已經feel到有啲人唔係真心覺得有問題
只係帶咗面具嘅偽善撚

逼鳩啲細路女玩佢哋
點睇都係變態啦
佢哋爽係因為有人實在地受虐
成件事啲快感係建基於啲少女嘅痛苦身上

祝呢26萬人下世投胎畀人輪 屌。

土地問題，想搵地方扑野都難，何況搞犯法野。

成班人精蟲上腦

成七十四個女仔 ge人生就俾一個仆街騙子同一班精上腦嘅咸蟲毀左

別分那麼細，人類都是精/心
卵上嘅仆街，早日俾性病收

總括而言針拮到肉唔知痛

一直都唔鍾意韓國，人假文化又唔高

收皮啦又扮哂大袋
年中咁多廢老比人呃?

香港女人似公主, 有西就大晒
以local 對 local 計, 唔計外勞,
香港叫雞全球最貴, 去日本叫日本妹仲平

日本小天使事件

見到都想嘔，鳩都縮埋

心理變態？ 唔識尊重女性既垃圾

屌玩SM真係好癲

耶教徒:這是神給予那些少女的考驗

屌你老母，希望你老婆老母被人咁玩

不服你老母來辯咩
蝗語 仲要過氣

雖然上child登勿認真
但見到某啲留言，唔知佢地係警曱定心理變態，見到文字描述鳩都縮

韓國真係痴撚線國家

屌你老母
將心比心 試下你比人性虐待插爛你屎眼然後直播比班變態佬睇？
希望有你呢D諗法既人死全家

冇咩研究，既定觀感，有需要惡補了

Fake news

窮柒毒溝唔到靚女大波A0真係好撚慘

我入嚟淨係得呢張圖

耶穌條垃圾唔知睇唔睇倒呢

你俾人屌一屌 拍條片咪有

好彩呢到多啲正常人
睇到呢單嘢真係好撚想嘔

一開始開tg grp個條友根本揾唔到
好撚嘔心 可以逍遙法外

其實上面D假膠應該講就兇狠
到真係係佢面前播呢D片既時候一定會
咁
查呢單野個記者都唔安樂左好多日…

連登同高登有人性就唔會有咁多閙交Post，老母成日唔得閒
連登上有幾多個有血性？

屌 連登仔仲話啲咩黑白是良知 連咁都意見唔同 唔係狗唔通係人？

屌奶星咁似d痴線漫畫劇情
不過日本仔就剩係畫出黎
佢地就真人做出黎

終於有人講
平時比先達健身美容呃個啲人 比人呃哂一生人賺既錢個陣
又唔見呢班正義撚屌鳩個啲 笑人ON9比人呃既人
而家到底有咩資格屌人求SEED

口裏說不，身體最誠實，pornhub搜尋第一位

其實依D事日日係東南亞都有
不過黑警包庇左
鬼佬又喜愛
人類係肺炎滅絕一半好應該

我話缺乏人性既連登仔 唔等於 連登仔全部都缺乏人性
ok？ 豬有四隻腳係咪四隻腳既都係豬？？？
蠢撚到 低級五毛

真心係
有錢 啲警察都唔敢搞你
民怨大咪拎啲二打六祭棋扮有做嘢 大把case係咁
好多財閥嗰朵臭晒 啲人見到佢咪繼續擦鞋幫佢地揾女屌
就算有證據財閥犯法 都會話為左公眾利益而輕判 最後交罰款就算
青瓦台請願咁多次都搞唔到啲財閥 過百萬有乜用
我鐘意韓星但都知韓國既文化同制度真係逼到人唔似人

韓國不嬲多變態佬㗎啦
癲撚個台灣

睇得多韓國網絡公審 仇女網 多到嘔既校園同職場欺凌事件
韓國啲人係咪生活得太辛苦搞到有啲心理扭曲
睇人仆街/受虐會好開心 總之人地就唔可以過得好
香港都有但冇咁誇張

一個post幫我封哂d變態佬

唔敢講
你知啦，日本黑幫好大勢力

做咩都好 唔係強迫情況底下先judge 到

階級同本身國家文化
相對而言其實香港開放好多

真係每個國家都有害群之馬，我唔明點解上面個班連登仔可以咁冇人性

依家唔係講梗拍普通SM片喎，係真係傷害個女仔呀，咩用刀、較剪自慰，有冇諗過對佢地既身體有咩後果，係咪痴撚左線

上面班連登仔同施暴者根本冇分別，去做黑警啦屌你地老母，做狗先可以滿足到你地既慾望

崇韓狗

冇同理心，連同情心都冇

你都戇鳩 全世界都有啦
見識少

每次有依嘢爆出嚟，就成班即刻衝上道德高地架啦
香港發生嘅時候就個個都我睇唔到

sorry
切J切J切J切J切J切J切J切J切J切J

lm

點解啲受害者又會咁聽話？

老高?

黑警強姦虐打手足個時應該都係咁嘅心態

黑白是良知up架啫
人既黑暗面永遠大過白果面,只係表唔表現出黎啫

睇過一個documentary關於呢個新聞 但唔係色情網站 係網購網站 但我唔太記得
事情嘅最後係個呀媽成功告到個網站 但已經有好多好多小朋友遇害 （係唔只女仔咖變態係唔分男女
所以唔知今次個平台洗唔洗負責任

人地女性親友係無辜 係都係佢本人比人捉去啦

你老母沖涼嘅時候打開門入去睇啦

你試下真係做 我第一個拉你出街燒

隻雞？忽撚左？
你咁撚樣講同話 比黑警強姦d 受害者 係雞有咩分別？？？

人地真係試下做
你都唔敢燒人啦
你啲垃圾出街一見警犬就掉頭走
講你呢啲撚樣就叻

講多d?

完全唔係玩膠嘅時候
唔係咩國籍
係作為一個人 唔應該受到呢一種傷害

呢d場面唔係h 動漫先有架咩

dllm幾時死?

dllm

...dllm

係有敗類但大部分人都係正常

冰山一角

咁細個玩到黑

祝福所有求seed 話好正嘅仆街閪 次次拍拖被人派帽 老婆俾人中出個仔女唔係自己嘅

最珍貴的野，又pink又新鮮，免費俾了怪叔叔

同大家道歉

其實我係好同情受害者同認為呢件事係極為不人道同沒人性

我用個雞字係想反諷部分連登仔經常醜化女性

而當所謂嘅“雞“係你身邊嘅人果時 就唔係睇甜故

可能因為個曲 真係太曲 所以大家屌我 我都好開心大家屌我

證明啲要seed嘅冇人性連登仔只係佔少數

成班變態佬好撚恐怖

切撚咗你條J好冇

樓主可唔可以pin呢個

唔該曬你啊

Done

仲有迫近親亂倫 飲尿食屎。

你老母條seed就有

咁唔通黑嘅就應該接受同埋冇所謂 甚至係好玩咩？基本人性咋喎 覺得好失望😂運動一直堅持到而家唔係就係我地有白嗰面大d咩 如果唔係 點解要唔理自己嘅利益生死去爭取

南泡真係好變態

假既就好睇姐 真既點睇得落

想睇你比人切j

因為佢係女人, SO ...

不嬲高登連登文化係玩膠 你唔想睇不如去香討？

On9 ，你拎支那狗同自己比？

唔係喎，港畜都唔係好算好，類比錯唔曬嘅

痴撚線思想
證明已經唔係純粹性慾/變態癖好問題咁簡單
係啲垃圾仇女失敗者同心理扭曲人士想睇人受苦同摧毁人地一世嚟獲得快感
發生左咁嘅悲劇仲要用啲荒謬理由合理化

屌你 你係痴線佬就認la 唔洗拖埋其他港男港女落水

d女仔固然係慘
但咁都被人呃到，到底佢地諗乜
我以為d ntr h漫情節永遠唔會係現實出現

女仔唔帶眼識人

好撚恐怖

心寒

你先係係到講炸廢柴
咪睇得自己咁高

你屋企啲女人一定中招啦

我朋友share咗上Facebook group，比人批咗出post，但轉過頭又被del post
問緊理由，但已讀不回，可能管理員份工要OT，睇下今晚覆唔覆

柒咗，原來係轉自facebook，對唔住。
不過share咗過去，批咗然後又del咗係真嘅

即係做性奴好過俾人公開資料

Cls 愈睇連登啲comment愈心寒
原來香港都咁多基本道德觀念都冇嘅人

連登小學雞係個post係咁女人係雞係公廁

寧願佢地玩壞二次元老婆婆，好過走去虐待細路

你啲撚樣 平時見到啲靚女問下Seed都算 呢啲好心收下把口啦仆街

嚇死我呀大佬

祝福你有相同嘅待遇

佢唯一係好在第四權發揮得好
咩衰嘢都爆到出來

雖然見好多連登仔扮正義，但我相信佢地內心

碎料黎啫
祖蟈囡囡黃鱔塞閪都等閒事黎

睇清楚D，貓來架

又係冇連登份 永遠係海底最黑個

玩刀同玩蟲男人都覺得噁心

連登仔係咪痴撚線
咁撚恐怖嘅事都可以話正想要Seed

你台灣人定支那人？

少年你太年輕了
好似發現新大陸咁
當然好多港豬每日返工放工睇tvb訓覺
一見到呢單就覺得係百年一遇大新聞
又要比較邊度邊度變態啲
對唔住其實全世界都一樣
新聞報得出黎都已經面果浸
望住你地少少野都叫晒鬼咁既心態
都唔知第日點面對共產黨

屌你老母你落硬地獄

港女睇清楚未
呢啲就係你地既oppa

韓國單嘢大件事好多

有十幾個未成年
我估其他都唔算好大個
根本係呃細路女

韓國尼啲嘢真係幫唔落，啲兇手仲諗哂計呃人啲資料迫人做性奴

真係好撚仆街 上星期我個韓國朋友勁嬲 嗰陣我仲未知detail淨係係佢到聽到大概 依家知多啲都真係cls

以前仲多 仲會笑人咩口德村
係反送中之後先好咗啲

想睇你切J 唔知有冇市場

變態on9思想

見到有人話每15個年輕男性之中就有一個係入過
CLS個情況係幾咁誇張
好撚癲啊仆你個街
啲女仔仲要有未成年甚至係女嬰
好心痛

cls由今朝睇到個新聞淨係睇字都已經想喊同嘔 真係唔撚明點解仲有啲人可以講啲咁冷血嘅嘢

痴線

仆街 唔係 扑街
支那人先用扑

真心如果覺得咁樣係正嘅話，麻煩睇醫生，或者考慮入深山或者自殺，或者攬埋同樣想法嘅人一齊死，唔好摧毁人地無辜嘅一生。

Ching 又有咩勁野分享下

啱啊

以前有個post叫十大google不能搜索既字眼，其中一個叫「亂鬼龍」既同呢單野九成似，條友好似仲通緝緊

其實連雞都唔撚係被人威脅同強姦有咩分別

好想睇

deepweb 只所以咁deep係裡面既人都知佢地做既野不為社會大眾所接受
當浮左面開始成為常態就變得非常危險了
講緊參與既人以萬計

輪到你比人威脅 比人輪姦拍片嗰陣 我都一定會第一時間要你條片嘅seed 仆你個臭街針唔拮到你肉就真係唔知痛係咪？

求其上網搵下都大把
下下講到要deepweb先睇到乜乜物物
即係證明好多人連google都未識用

補充返分享等同散佈 係犯法既 唔好以身試法

有冇文字版。。。

通輯說係9UP 以前好奇睇過官網 佢現金出糧請女優 唔排除啲女走到無路等錢洗走去拍
佢仲去過台灣表演 真係通輯入唔到境

傾左廿幾頁，純文字討論？

前排睇韓國啲漫畫，又係類似主題
仲諗現實生活係咪真係會做到咁癲⋯

咁你想點？

會唔會爆爆d會員資料又有d韓星有份

係都唔奇

摘名處理

屌你26萬個男人無人出來舉報仲要睇
韓仔咁變態咩

通常心理變態既都聰明

睇個J圖群邊個知條女係被迫, 就算比錢睇直播間大部份影片都係條女自拍一個人

男權同埋性暴力

已經公開左相 pin

你邊到搵到LINK...

連登仔

我睇文字都有反應

韓國嘅野, 你地就咁落力
又話要幫手簽乜簽物
又話要POST哂去咁多個GROUP呀個類野

香港發生咁多不公義嘅事
你地就唔去落力做

黑警殺人呢?
黑警強姦呢?
黑警虐打人呢?

個個輕輕鬆鬆諗住去簽個名 SHARE下D POST呀
咁就可以拎到個光環
就個個爭住去做

香港發生嘅野你地處理好未?
唔知我以為香港發生緊嘅野係微不足道
N號房呢D大件事到香港要末日

實有人話, 兩邊都做唔得嘅?
實有人話, 國際戰線?

咪撚玩啦, 依家香港個運動就快死
就係因為有你地呢班人係到拎光環唔做實事

點解我咁講?
好嬲, 唔會忘記, 每日一願望
香港人只係識得網上打飛機
諗住網上出個POST, 簽幾個名就可以解決問題

想屌我? 我問返你轉頭

咁多個手足被人濫捕, 要推動搵民主派搞人身保護令
又唔見你地去簽名去推動?

TWITTER戰線, 要推一個POST, 搞撚咗10幾日, 都唔夠10000個RETWEET
白宮聯署個D唔撚洗講啦, 又係去到DEADLINE先至有機會簽得成

依家人地國家嘅聯署, 就咁多人去簽?
OK, 咁個道德光環你咁想要咪拎去

同之前個D乜撚野去FB洗人版投訴中西區個EO一撚樣
個個為咗道德光環先去做
正正經經要做個陣就唔去做

屌你老母

預計:
話我係咪睇過呢個N號房呀? 咁撚嬲嘅
你又做過D乜撚野咁撚勁呀?
呢D野係道德標準黎, 係人都會做

我答你
我放香港運動係第一, 你呢?

你應該係有病

其實轉換個情況嚟到香港
都係相同醜惡 可能更多人subscribe添

此風不可長 大家唔好癲啦
好驚有日啲00後睇得多你哋啲變態留言以為係正常

Dllm睇醫生啦
你老母第一時間要去被人玩呀！

好搞笑
乙女腐女post啲女叫晒春又性僻又盛都唔會有男人話佢地
男人一提個性字就成堆女人衝入黎群起而攻之

真食人血饅頭

老實，只是怕坐監不會看，但不代表不ff

那些有宗教，連登仔無
我就話連登仔治港後
香港會變南美州或東南亞國家多。

唔駛連登仔治港，正常嘅香港年輕人治港都大劑。

個個淨係（尤其女性）識得用外表、學歷、地位嚟衡量人嘅價值，完全唔識得尊重生命。

有bb同小朋友冇得講啦？

老個批都一樣。
但後生仔唔好得好多。

後生嗰批完全咁承繼咗老年人嘅思維，只係轉咗方式。

應該又有啲人形垃圾係度求seed 質問點解受害者唔報警 唔報警都係抵死 最後補番句 港女都係臭雞 平時過得太好 大快人心

笑爆 請問以上問seed嘅有冇1%是女性？
感唔係點 個個都要摒棄所以利己主義同你講心？
重尤其係女性

乙女遊戲同動漫唔係真人，同埋無論乙女定宅男嘅性幻想都唔應該發展落真實世界。

宜家呢啲唔係性咁簡單，搵刀刻名落你大脾，用毛毛蟲去撚鳩你條撚，你中意咪玩自己，唔好為淫念去殘害其他人。

認真兩邊都做啦好冇
我自己都兩邊一齊簽
兩樣嘅聯署、何妖要report啲教學都一齊share比親朋戚友

既然你可以將香港運動放低一
咁自由民主公義對你嚟講都應該係重要 係值得去關注嘅嘢
有時做嘢唔係為咗攞光環
而係真係分是非黑白去做

已經好多個post講過勿分化勿批鬥
香港人其中一個特色就係有國際視野
我自己會覺得依件事都值得香港人去關注
所以巴打咁嬲又有啲一竹竿咁嘅feel去打依個post嘅人又何苦呢

抗爭未死 只係肺炎太撚勁
留得青山在
我相信肺炎完咗 都仲係會好多人出去抗爭
所以你都唔好咁嬲喇
但如果打完出嚟發洩到你心中嘅不忿 咁都ok嘅
依咁多個月嚟大家壓力都大

我係講緊啲人唔識尊重生命，唔係講緊問seed。

根本就係。封建暴戻思想，代代相傳。換湯唔換藥。

如果白馬嘯西風無氦氣自殺，連登連口德村都無

其實冇呢場運動分分鐘連登係以ilbe 2.0為目標前進

所以我係唔支持港人治港

我既印象中，韓國好似對女性既待遇真係都幾差下
偷拍，強姦，非禮個啲好似都幾極端
但對住老母又好似當神咁拜

有冇熟韓國文化既朋友解釋下?

咁細個唔識我唔講我要見律師

當一個社會些男人咁變態，女都唔會好得去邊啦。
社會係一體的。
香港計，女上司出名變態，港女出名惡和高傲。

點解呀，我都係手足喎

根本兒登就係兒童不宜

檢舉左先

連登仔政府，一定通過合法強迫性交法案

呢個時候你又回避左 其實全部喺度問seed果班就係唔識尊重生命嘅男性嘅事實
唔講以為香港男人少有淨係睇樣睇錢睇地位嘅仆街
根本全部香港人係咁 感都有得講女性唔尊重生命
識多啲人啦

你老母就有留出

講真，韓國呢些變態野，同治安有關。
香港人現在想清算警隊，進入解散警隊為主要抗爭口號。警隊又強打壓示威者，警民關係咁差，遲些治安分分鐘衰過韓國。

咁我識得嘅男性多數都係唔睇樣唔睇錢唔睇地位嘅

同埋無咁變態

全部女人唔准著內衣隨時同連登仔扑野

唔該睇下上面依篇

呢點我唔否認 但都唔會係「唔識得尊重生命」
頂多係利己同惡閪
普遍港男公事上處理得比較爽快
通人情多啲

講真，韓國呢些變態野，同治安有關，同女性地位無關。
女性地位高，但社會治安差。邏輯上男性反抗力量更大，即係有機會更多變態對女性的事會發生。
香港人現在想清算警隊，進入解散警隊為主要抗爭口號。警隊又強打壓示威者，警民關係咁差，遲些治安分分鐘衰過韓國。
如果港女地位繼續升，但治安跌，好快變南韓台灣。

事實上外表 學歷 地位真係一個人部份嘅價值
外表 - 吸引異性繁衍後代嘅能力之一
學歷 - 起碼有一定嘅智力（香港班狗官例外）
地位 - 多數同錢掛勾 咁事實上有錢先可以比下一代更好嘅環境

根本男女都分別會有睇內涵性格嘅人/比較膚淺嘅人
尊重唔尊重其實好睇個人本身
唔少連登仔話女人都係臭雞
成日笑9欣宜email嗰啲 都好唔尊重生命

所以我咪話咗如果俾香港年輕人管理香港，香港將會行入一條死路。

原來係咁
又係既，趁機非禮女手足既例子已經多不勝數

頭幾個留言

咁多年嚟教育制度垃圾 冇辦法

連登仔真性情，大家都係想搵抗爭天使啫

再講，人嘅價值係生來就有，而唔係後期添置。

我叫過連登仔，要堅持反惡法，反防暴速龍，而非反整過警隊。
反警隊會好大獲，會法治和治安攬炒（唔係經濟攬炒）。
但連登仔聽唔入耳。

認同 港女係咁架啦 冇樣冇錢冇地位等食風咩
你話內涵思想高到同蘇格拉底 柏拉圖 王爾德 咁
日日講經睇星星都過到世都冇話唔得嘅
但請問邊個有

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我估明你既做法.
迫到啲狗 背水一戰 反而我地受既傷仲大
留一個位俾啲狗走走，反抗冇咁大?

Dllm 全撚部落地獄

點解冇人反對「佔領街道違法」和「遊行需得警方批准」，「警方可任意清場」呢些惡法

所有生命都係有佢嘅價值喺度
但你作為人生活喺社會框架入面
就點都要跟社會嘅價值行
除非出家或者去耕田自給自足

btw
少至popo 小粉紅 大至中共
真係狗都不如 死撚晒佢算
泯滅人性到天理不容
生命價值 不了

但如果個社會框架係會令一個地方走向黑暗嘅話，唔通都要死守？

連登都係五十步笑百步

再講，成日都話要向西方文明睇齊。

但連呢啲嘢都改唔到嘅話，仲點睇齊？仲點樣去改善香港？

我們一路奮戰，不是為了改變世界，而是為了不讓世界改變我們。

咁同以前北宋班友有咩分別？祖宗之法不可變，所以每次改革都失敗收場，甚至最後玩死成個北宋。

連登仔喺人前就正正常常去到連登咪真面目。唔係覺得香港人好文明吓話？

西方就算係文明國家都係拜金主義/ sugar daddy baby / deep web / Jeffrey Epstein 個orgy island etc

個個都百屌成才就好喇
但問題係連登好撚多唔同嘅人 真心同假膠難分 冇可能逐個屌
真係想改變嘅
開多啲高質學術post討論post都應該有d用嘅
（但依個時候開又可能俾人屌唔記得手足 對唔對得住良心乜乜）

或者換個角度諗
咁多個月嚟香港人捨身取義去抗爭已經好大進步
教育同時間係必須嘅

off撚晒topic咁

其實email賣相冇人迫你地買喎
你諗下邊啲人會幫email買相 咪又係男人
佢自己呢單生意做得成 咪又係因為男人尻痕

你樓上可能假膠/5毛嚟
我完全block咗

喺連登，只要講嘢唔岩佢哋聽，就全部都係分化撚。

啱呀 pornhub有免費av唔睇 係要睇要俾錢嘅 又唔係靚到dum一聲
日日就笑人哋email賣相買樓 俾錢佢買樓嘅咪你哋攞
Email 自己買到樓係自願 佢賣相係有收錢 同今單韓國n號房性質完全唔同。
受害人係被迫，被勒索
加害者係犯罪，參與其中/有份睇嘅人都係
你諗下啦 第時自己個女都發生咁嘅事你點諗
J埋一份? 求seed?

成班連燈仔收皮啦，有seed有link 咪個個衝入去睇 扮撚晒正義咁

真係睇得出有啲人好撚極端
可能壓力大
或者真係冇好好思考/永遠只會覺得自己啱
但依啲真係幫唔到 唉網絡世界係咁上下黑暗

seed你老母呀？

正氣連登

我冇買
我女神發生咁嘅事我會喊 知錯了

Pornhub都有啲女仔係男廁自慰加多p嘅片 雖然話似日本 唔通都係依啲野？

這就是連登

果陣啲文話佢係周圍捉女拍所以真係唔知

自願同俾人逼真係唔撚同

聯署190萬，集會唔知有冇19k

唔放係暗網，放喺TG，好撚on9
不過依單真係冰山一角仔

你諗下啦
第時生個女又好似Email賣相咁
你點諗
J埋一份？求seed?

其實賣相冇咩問題,好多明星都賣寫真

鬼係五毛
我係痴線佬

唔係話想駁你，但係有冇可靠嘅證據可以證明到呢點？
因為計返犯罪率一定窮國多。
同埋你點定義心理變態，好多窮國都有人口販賣嘅問題，如果發達國家/上流社會都只係有同程度嘅問題，有咩要素會令人覺得較高階層嘅人有更變態嘅心理？

條數係點計

屌一鳩樣㗎咩？
你第時個女賣相
咁就係你嗰女自己選擇公開自己嘅身體
同你嗰女俾人逼影裸照
俾人逼喺嗰cam面前除衫自慰
呢啲嘢佢哋有得揀？
咁樣都可以撈得埋一齊講真係唔知你係玩膠定真鳩

日本仔好多變態av都係呃d女去拍，同N號房其實冇咩分別。
通常呃D智商低嘅女，呃人簽D賣身契。如果大家睇av見到條女低低地咁款又肯拍變態野，應該就係受害者。

點會冇，咁你想點？咩叫比例？

韓國係崇尚儒家思想嘅國家
即男尊女卑 長輩有序
正正解答左你上面所講現象

好似係將所有grp嘅user加買一齊咁計 所以未必準

呢個係社會文化嘅問題，當社會慣性賤視女性、充斥父權思想，自然產生到大量人覺得女人唔係人、係貨品、玩具

有正經po唔撚推

敵人又出動

淨係保護自己冇用，一定要推動社會有性平教育，爭取自己權益。尤其見到連登仔嗰D係雞係公廁post一定要出聲，唔好俾佢地騎劫將呢D賤視人類嘅思想成為主流，否則永遠都會有呢班有丁禽獸遺害人間

自己為自己負責
點解男人做仆街野，點都要女人幫佢地受番呢？

香港人抵死！等睇班精蟲中武漢肺炎

香港正正需要佢呢啲咁既人

算尻數啦你

上面但回答離晒題
解答番 主因係韓國男權 女性地位係十分低
你睇佢地嘅演藝圈 男明星出軌性侵人
轉個頭有作品大家就會唔記得
相反女明星 只要行差踏錯左一步
永不得番生 -
小至日常 佢地由幼稚園開始
班幹部係全男性 -
你諗下係咁嘅社會低下
男性對女性做出變態行為
佢地根底裡唔會覺得有問題
成個社會傾向包庇男性
繼而𧗠生左一大堆社會問題

ok...
日本又係咁 韓國又係咁
講開又講，身處外國，我見唔少日本韓國既女仔都嫁俾呢度既本地人.

而我記得讀大學時，唔少教日文 韓文啲miss 都嫁哂總之唔係日本 同韓國既人

有個菲裔local前同學都娶左日本女仔. 或者佢地得到既係自由同尊重掛

依家女人有冇捉你去姦屎眼或者用刀𠝹你條丁？

問題係，點解咁嘅女人先升到做上司？唔係職場文化問題？要夠tough夠惡似男人特質先升到，好nice嗰班人有幾多做到上司？

好奇入去睇，冇問題。
問題係睇完有咩反應。
正常人都唔鍾意見到同類受虐，亦有同理心將自己代入受害者到。
如果你睇完都唔屌柒班仆街、仲話D女抵死就禽獸都不如。

其實好多av平台都D復仇porn(男人擺前女友嘅片同相上網報復）、呃女呃仔拍嘅av。不過往往受害人發現去平台投訴，個平台都好撚仆街唔會刪片，要扮律師告鳩佢地先秒刪 pornhub都係幫兇

至少賣相我個女無被人侵犯/性虐待 更甚係用刀削乳房

當你問得出層主男定女判斷方唔方便討論已經睇得出你性別定型得幾誇張

男人熟av多d呀on9仔
女人熟代妝品多d係咪性別定型呀 搵嚟嘈

男人都可以熟化妝品嘅 你睇下男化妝師幾多就會知
唔好將你有限嘅知識拎出嚟類比啦 顯得你更蠢更憨尻

講緊個比例呀
同你依種無腦嘅點討論落去呀
不如你照下鏡 望下本存摺你一個月搵幾多錢
讀幾多書 先笑鳩人無知啦

點樣保護女性同時物化佢地
你唔覺得好矛盾？

我屌 好撚變態

你幾時死

我角度係有班女性係自願物化自己換取金錢嘅話
可以用佢地嚟幫助班無辜女仔唔駛受依種傷害
當然會有正面效果定反效果都係未知之數
但我剩係知咁多年嚟 依套教育監控執法嘅方案下
仲係有無數咁多女仔受害 今次講緊唔係deepweb
係玩到26萬人 telegram

你幾撚時死呀
咁正你食舊屎嚟睇下先
我出夠10蚊比你條撚樣

好玩？邊撚到好玩呀
你食舊屎嚟睇下好唔好玩

即block

垃撚圾

起碼人地有民主
香港呢？

啱

太誇張喇

入黎block仆街

佢哋已經係心理變態，唔係單純性需要，而係想控制同凌辱弱勢嘅人嚟得到權力同快感。唔可以助長同姑息依度行為。唔好為左人渣降低社會嘅道德底線。而且一個正常人點會對child porn好奇？就好似你會唔會對屎嘅味道好奇而去食屎？唔會吖嘛！因為件事係變態唔正常架嘛！

藉口

講嘢咁嘅質素 都幾肯定係狗警黎

飛機杯只係從生理上刺激人嘅性器官，人對飛機杯唔會有性幻想囉

你咁做係傷害緊好多人
會落地獄的

14歲港女都開直播了 又有錢搵
個個ptgf 點昆

叫你個女出嚟俾人玩下囉

對切lin好奇咪切自己嗰粒囉屌
好奇大撚哂？
我都好好奇我有錢之後會點我係咪可以去老笠？
依家係禽獸定人類
點解唔可以要班變態控制下自己
反而係要社會去迎合佢哋所謂嘅需求
奇撚怪

睇AV係演員扮演唔同主題，起碼當戲睇
享受睇真人被姦被虐真係好恐怖

每個鍾意睇呢類真正受害人片嘅都係變態男人
潛在強姦犯、施虐者真心寒

red room

講真韓國第四權真係最好

好多嘢都成功爆到出嚟 所以先俾人感覺佢成日有

唔代表其他國家冇 只係可能爆唔到出嚟

好似上面小天使事件咁 個記者查查下就離奇死亡

仇女連登狗話唔需要女權 真係屌唒班仆街老母

屌你 真係有港女食...
係隔離post見到
佢係自願

食屎啦屌你老母 躝返入你老母個臭閪
你老母生出你啲咁嘅垃圾

屌你老母臭閪 睇女自己俾錢去叫雞啦
叫伯母俾你睇咪得囉

你啲咁嘅人渣垃圾 社會嘅寄生蟲

伯母啲甜照流出左你快啲去睇下
冇人性啊屌你老母
早啲落地獄 唔送

你老母就係雞 伯母俾人中出左好多次
你快啲去救佢

手你老母 你嗰腦去咗邊

CLS 韓國睇落風光 實質就垃圾國家

伯母曾經都係少女

講真，有巴打提過

有求必有供

你見到佢係有26萬付費即係好明顯用傷害少女的身體賺錢

我想講，係，女仔好多都會有少少m底，但係唔代表就會享受一切程度的性虐，sm都會有安全詞

講返件事，係好明顯有一班無辜的人被逼接受非人道的酷刑，係永久令班少女傷殘同一世陰影

所以上面話想要seed的我唔知你地咩心態，如果有直播砍頭同殺人，你係咪又想要seed？

而且重點係當話自己係黃，同時當講緊有好多女仔「無可疑」的時候，你地問要seed唔係助長緊自己討厭的野咩？

好多野由自己做起，請由今天開始，偷拍，真實強姦，真實強逼性虐唔好睇，被逼下海女優唔好睇

無求就無供

學連登仔咁講：等班仆街d貨蟹哂佢

明確對拍片者講：蝕死你呀！拍你條撚啦！

另外，請幫手聯署，要求嚴懲製片人同觀看者，當一樣變態的輸浮面而無後果，只會愈來愈多。

每一個視而不見都是幫兇。

印度夠有民主啦

呢個post都竟然有人求seed
諗起行出街身邊就有呢種人就覺得好恐怖

兒登仔會真人綁架少女咩，現實連登仔係印度佬

如果唔係犯法，又咪人人要片

首先sm本身已經係av一大題材

不過搞女童呢樣野本身完全違背人性道德，滿足班變態情況只會更差

咪撚將我同班低智商垃圾比

根本係生番黎 啲韓劇洗白洗到啲人信曬

拉埋樓上嗰班無人性嘅兒登仔就啱

韓國啲警察唔撚查案

咁點解要嗌黑警死全家？

就係需要用嚟對付嗰30000個

直播斬林奠頭我想要seed

屌你老母啦死變態
block

想開個心理變態/反社會圍爐區會否犯法?

自認心理變態
有病去睇醫生

有乜撚好驚
連登仔不嬲得把口

睇呢啲post都有人搵到位讚返韓國轉頭就知洗到好成功

話係因為韓國記者世界第一查出呢啲事
係勁其他國家就做唔到喎

香港警曱vs泡曱

轉返去Facebook俾多啲人知都好啊
可能個管理員覺得件事唔係將軍澳嘅野 唔俾po掛

你要知犯唔犯法嘅定義係

係咪CP, 係咪自願

而家又CP,又逼人拍片,又非自願SM,然後賣錢

我諗普通人唔會咁重口

雖然我唔知26萬人有幾多真係知內情

我覺得9成傻仔都係當J group咁睇冇諗咁多

但係 無可否認 呢班人喺件事上係共犯（金錢支助）

正常人都係睇返啲開心share group算啦 成日覺得課得金嘅都唔多正常

留名睇女權撚又一碌竹打一船人，個個男人都係心理變態，26萬人實有一個係左近。

或者將件事拉埋自己野一齊講，無論兩件事本質上已經唔同

唔使睇醫生的

on9當有趣 識唔識尊重

咁樣都打得落

鳩痕就睇AV 而唔係睇人施虐

好Agree

片呢

但係韓國男人都好鍾意扮女人喎

對每個人都應該要有基本尊重

假膠係幽默
但件事咁嚴重只覺得係唔尊重 落井下石

well said
沉默都係一種罪
生而為人 總有自己立場

其實N年前香港都有

參唔多二十年前 讀緊小學

我唔係好記得 icq年代

唔認同 我第一個block

法唔法國一個po嘅第一個回覆 永遠零舍多on9

自願 VS 非自願
你get到重點未

係好撚嘔心

起一起底 原來係毒撚一條 唔怪得咁撚變態...你係咪手都冇拖過女人

你以為啦

有撚冇病

香港d女 ，理得妳死

你自己開個市場先囉 咁恨俾人玩
自己做先啦

你肯定發文既 一定係條女?

你係我聽過最嘔心嘅人

毒撚都唔一定心理變態呀，有啲人做毒撚因為外貌醜陋、又肥又矮，加上自卑又怕醜被動先要做毒撚，變態既唔一定係毒撚，連登呢啲垃圾都影衰我哋毒撚，有啲人無女除咗被動內向重有條件唔好唔想連累人或者無興趣

你老母做咪有市場

我係

好過d偽君子

你老母仲得意呀

屌你老母 你都過得太開心啊 你去俾人用針拮lin 頭 大脾刻字 用刀插屎眼啦

南韓真係性奴國家,南韓女人=性奴

你又知我過得太開心 你無法明白咩遭遇令我對港女充滿仇恨

你係咪癲撚咗

被迫拍攝拿刀在腿上刻字、針穿乳頭、以刀或剪刀等危險物品自慰、亂倫等影片，或被帶到大街上、要路人摸少女胸部等驚悚行徑。

屌你老母好撚變態開哂啲會員名單同相啦

香港要贏 唔係只係靠自己 要國際一齊去對付中共
所以如果要其他國家嘅人幫手 唔該自己都要有番啲國際視野 你唔幫人 人地點解要幫你

講「黑警死全家」係因為制度上制裁唔到佢地，先要透過製造一個對警察家人唔友善嘅環境去抵制佢地，從以令警狗家人會向屋企制裁班黑警、阻止佢地行為。
而唔係真係殺人全家囉好冇 好多手足都有屋企人做黑警，斷哂關係唔通又要死？有冇腦？就算唔係黑警，大把人都有藍屍家人，又要藍屍死全家？on9

Dllm講左咁多個月唔可以慣黑警濫暴係為乜
阻止唔到佢地濫暴係咪代表你要慣
阻止唔到性奴呢啲咁黑心嘅嘢係咪代表你要慣
幾時都有人玩膠都睇下幾時咩場合啦
我係老母葬禮同你講幾時都有人死㗎啦好唔好玩
連登仔成年喇
用下個腦好唔好

係

有無諗過呢單n號房被爆出既同時
仲有其他未被浮上水既n號房

又係左膠

吓你用飛機杯嗰陣係諗住舊膠唔係諗住d女架咩
嗰啲應該戀物癖

你d臭鳩應該死全家

可悲

原來係仇男臭西,大家都係同一類人

人渣

推

咪仇你呢d賤種男人

吹

性奴大國

女人勁就勁在夠團結 打依種口水戰一流 男人就柒吓柒吓 以為討好吓女神就受溝 仲要受女人指使鬥其他男人 男人爭女鬥男人好正常 最弊人地當你係棋子炸 鬥輸左換啦 好似我咁單打獨鬥冇人幫 但係我唔撚驚 就係要企出黎屌柒班港女!

點解成個post變左做男女大戰？

邪教國家，韓狗真係賤種狗

兒登不意外

咪係
Cls

非自願性虐都有咁多人認同
連登真係....

韓國政府可以用呢招嚟收集嗰26萬人嘅資料
最少都有一部份

你點知的？

如果你真係咁諗
點解要為咗呢班「連登仔」去改變自己嘅說法？
扮乜撚？

當查到政府高官和財閥世家有份=close file

你精神狀態還好嗎？
係咪好大壓力？

唔似會
公開咗telegram直接收皮都得

公開得一次就可以有第二次，到時其他政府又搵佢公開又點算，所以好可能畀班禽獸走得甩

不過都要視乎韓國警方捉個主犯嘅時候拎到幾多群組資訊

係

兩邊都有做
唔好假設d人剩係關心N號房 / 樹熊燒死
事實上真係兩樣嘢都有關心
明樓上可能覺得好無力
覺得「如果關心呢樣嘢既人都關心下香港，我地可能贏左」
但咁屌係真係屌稻草人
唔會有人因為你咁講就走去關心香港運動

共勉之
一齊推

南韓不如出本土av啦，d人冇咁抑壓可能會冇咁變態

有啊，全部都係你嘅親戚屋企人去做
諗去都刺激

有無你比人搞屎眼嘅seed?

你好眼利。。。。

群主部手機係關鍵

會唔會無啦啦俾人拎咗部機黎del野就唔知

果廿幾萬人大把高官財閥子弟，仲有大批男性社會精英

不嬲都有
不過假做...

真做既都係暗中流出

咁大陸都有啦，我意思係好似日本咁成為一個產業。

咁睇日本就夠啦

但人總係有特殊癖好 想睇真實流出

有啲人就係好呢味

陀地有親切感好多，有聽得明佢講咩。

係幾大壓力 諗頭大 能力低

不如你快啲死撚咗去啦 留係度浪費地球資源 你呢啲人渣連黑警都不如

有咩經歷都好 有咁嘅諗法仲要同意呢種做法嘅人真係唔撚抵可憐

好快就到你老母同女友俾人玩喇 唔知到時你仲開唔開心得落

宜家FBI真係介入左

"係咁㗎啦"
"好出奇啊?"
SOR9，唔係個個都仆街

係阿係阿 佢一定係被逼食屎

抵

好玩？不如玩咗你先啦。你識唔識企係啲女仔角度諗下架？都講到明佢哋係俾人威逼又唔係自願做 點解你一啲同情心都冇 啫係陌生人就可以玩玩下拿？你都幾仆街喎。

佢哋不嬲啲質素都係咁架啦 係抗爭嗰時先唔同晒咋嘛 仲話覺得其實港女正 到咗而家咪變返本性 依然脫離唔倒覺得女人就係雞呢啲觀念

啱呀

可以叫你老母試試喎

啱呀 心聲

Keep住有幾個人負評正常人既睇法 個啲就係潛左罪犯

係咪以為自己好撚有幽默感？

你係真心嘅就係心理變態
都唔算普通犯刊事罪咁簡單
係心理有嚴重問題

你係玩膠嘅
咁你收皮啦
低質膠又唔撚好笑
係人都諗到啦屌你老味係有冇啲新意呀
知唔撚知咩叫底線呀

自己攞黎，都係雞

想知點解唔直接捉黑警同高官呢？？？
佢地老婆同個女係佢地附屬品？
on撚9
同大陸啲清朝時代觀念一撚樣
唔好成日區分香港人同中國人啦
其實一樣㗎咋

又一隻左膠
黑警死全家只係口號

呢啲嘢冰山一角
全世界都有
香港都唔少
不過只係流出少同低調

往往呢啲嘢一流出先轟動

有時諷刺嘅係
審理啲case嘅人
係呢啲group嘅會員添
越上流嘅人往往做越下流嘅嘢

你除咗左膠有冇第二句？
解釋下點解我係左膠？
我講嘢有冇錯？

你根本乜撚嘢都講唔出、解釋唔到
詞窮到只係識扣人帽子
故弄玄虛然後加個表情

扣帽子式回覆係冇意思

知唔知咩係左膠呀傻仔
Concept都未搞清楚

未係囉 根本就係男權當道先會有呢種社會問題
樓上條友真係唔會㗎喎
講咩女性地位越高就越嚟越有問題
就係好在香港女性有得speak up咋
唔似有啲國家報警鬧大都冇用

認真討論 我贊成
太重視表面嘢越嚟越冇內涵

屌你 試下擺啲蟲係你身到 剪乳頭先 到時你就有市場啦

夠新北市多?

仲喺港豬嘅時候吃喝玩樂又一日
而家娛樂又多 消費主義嘅衝擊下
大壓力嘅香港人又邊得閒講咁多內涵
講食咩好西 去邊度旅行
平日返工生存得好啲 放假去旅行先叫生活
夠lu

以前舊登學術台多啲高質post 可以學習下討論下
而家child登

韓國mk搞人地幼女
新北獸父搞自己女

係人地記者勁，好多地方都冇報出黎

韓國係賤種國家

大家反送早前，一有新北獸父news，大家好happy，現在高尚了

記唔記得果單一個獸父搞成屋女，好像每晚學皇帝，不同人侍寢，我記得當時大家態度不同

南韓d 藝人圈成日傳架啦

閘住
係班痴線佬9up
唔好以偏概全

日本係性暴力方面都係一鳩樣
更加唔洗講強國

其實係報同唔報ge問題姐

歐美咁多 deepweb
唔好講性暴力
連比錢睇人殺人都有

如果只講性暴力 日本都已經勁過韓國

痛苦最大化

曲條撚咩

冇人get到既曲就咪曲啦呢啲情況都曲jm9

又黎, 正呀

變態就不嬲都有架啦
男人都係鍾意睇d平時好少機會睇到既野
特別係關於性

但我覺得個App根本助長左佢地
無話韓國 香港根本都有
仲要係大把人入
佢哋識利用個App姐
成日話加密
其實就比機會d人做犯法野
想問下有無Report依樣野
因為從來都無down過黎用

韓=大陸 只係輸出軟實力既方法唔同 一個靠唱歌一個靠買起非洲同埋假新聞

真喺好癲cls

唔係性嘅問題 宜家係74少女比人威脅做性奴，好多都係未成年

全家落地獄啦你

Meanwhile on facebook 呢個帖先3日就3.8萬留言:

如果真係有片,唔知入面有幾片係自願, 非偷拍呢, 根本全世界既男人就係咁

楊獸成 春卷

點解唔係香港黑警被虐待

唔係喎 我真心想黑警死全家

切你j最好玩

你老母同條女貼錢被我插佢地屎眼，幾正屌你老母你有冇腦？

你老母日日被人中出，十幾條友既精液係你老母個閪到流出

痴撚線，仲話正仲問有冇流出個啲都痴線，班受害者係比人呃個人資料，畀左把柄個主腦，先會中陷阱再一步步被迫拍低呢啲片，你估個個都自願拍？要打J睇av啦，祝你班人日日被黑警輪姦屎眼。

blame the victim
係女仔就一定唔岩嘅？
咁你不如話啲狗先慘啦

極度懷疑你有份俾錢睇
麻煩admin俾資料韓國警方查一查
死變態佬

死變態佬

點解要慣依啲人咁講野
連基本尊重都冇
仲衰過啲啲大陸人冇禮義廉恥

點解社會總係有依啲咁撚賤格嘅人
我講嘅包括埋頭三個comment嘅人

上年仲屌緊班明星個變態咸片group
今年竟然到國民

可能只係冰山一角.....
希望班仆街可以打靶

佢哋點樣對啲女仔
我哋就點樣對黑警

未聽過
新北發生咩事

頭幾個留言同下面啲咩 「你第一日上連登咩」嘅論述一樣on9

唔準同我講上連登勿認真
我就係好撚認真 唔係個個都係咁就代表啱
諗清楚營造咗一個可以不負責任到呢個地步咁發言嘅地方對你會唔會有影響

必須公開 仲好有可能會有啲有頭有面有權有勢既垃圾

唔係好get到，寧願做性奴都好過個人資料外洩

D女既思維真係好迂迴

一個po就引曬啲變態既連登仔上黎，同時可能係mon po狗
死黑警，講你呀

普通做愛片就話要流出姐，呢啲咁變態嘅片真係唔想睇

一入嚟頭幾個留言可以再冇人性啲

係咪痴撚線架，依家啲女仔講緊比人性侵威脅啊，仲講埋風流說話，如果受害嘅係你地女性屋企人女朋友你仲會唔會笑得出？？

唔好話係講笑囉，講得出即係有做嘅諗法，作為一個人，連最基本尊重女性同同情受害人嘅諗法都冇

係咩？
乜唔係攻入大屋見到妖怪比人類當垃圾咁殺先黑化咩？
佢當場殺曬所有人wor

好恐怖

啱，屋企人係藍屍都要死全家，你屋企係咪全部親戚都係黃？有藍屍就快D跳樓死全家啦

屌做得出呢啲仆街嘢嘅真係唔係人
屌佢老母拉哂班仆街呢

你太天真啦，唔通班男人會第一日開口就叫佢做性奴咩，人地慢慢調較架